{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052680",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 샤인"
    },
    "text": "当宿は計29室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、入室の際に身分証明書を要求する場合があり、未成年者は男女同室での宿泊は不可で入室できません。 無分別な飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は絶対禁止され、注意を与えた後も是正されない場合は退室を要求することがあります。 器物破損や寝具類、タオルなどの毀損は全額弁償しなければならず、カラーリングは絶対禁止です。 使い捨て用品ではなく備品の盗難は窃盗罪で処罰されることがありますので、業者の資産とは考えないでください。 全客室と建物内は禁煙区域となっており、ご宿泊客のご都合の良い方は屋外駐車場をご利用ください。 当宿は宿の位置と静かな環境、清潔な店のために多くのお勧めを受けています。 また、様々なグルメサービスとドリンク無料サービス、周辺のグルメや名所など宿泊客の満足度のために努力しています。 駐車は当店の前と周辺の公共駐車場が利用でき、毎月セスコ防疫で全体的な清潔を保っています。 部屋の大きさや施設は少し古い面がありますが、社長の親切さも認められています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "料金はいつ変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書はいつ要求されますか？",
            "answer": "入室の際に身分証明書を要求する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可で入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "器物破損や毀損についてのルールはありますか？",
            "answer": "器物破損や寝具類、タオルなどの毀損は全額弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でのカラーリングはできますか？",
            "answer": "カラーリングは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "備品の盗難はどうなりますか？",
            "answer": "使い捨て用品ではなく備品の盗難は窃盗罪で処罰されることがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域はどこですか？",
            "answer": "全客室と建物内は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "当店の前と周辺の公共駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "当宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿は宿の位置と静かな環境、清潔な店のために多くのお勧めを受けています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "様々なグルメサービスとドリンク無料サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "当宿の社長について教えてください。",
            "answer": "社長の親切さが認められています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 414
    }
}